聽日遊行要全部和理非

邊個一黎就召喚魔法就係佛地魔

128 維園見

記得同臥底賊講.

聽日個個都係麻瓜

推，一定要和平，儲人數， 全港島塞滿

By the way, 借宣傳一下個APP

香港地投票 - 黎投票啦！📊📊